Цель игры - набрать бОльшее количество очков и победить оппонента;
Возможен вариант ничьей.
Первый раунд - игра в понг. Второй - партия в шахматы.
Управление ракеткой и фигурами осуществляется пальцем пользователя, на ПК - с помощью стрелочек и пробела.
Очки начисляются за победу.
Для MVP нужна работающая игра 1 на 1 для 2х пользователей, в простейшем виде,
с переключением с первого на второй раунды.